《Apex Legend》討論區 #29 又矛人開

常見問題

Q：入場要排半個鐘，係咪冇人玩？
A：轉server，去東京或者新加坡求其一個ser會多人

Q：點樣轉ser？
A：
（PC）一開始介面禁TAB或者禁「數據中心」就可以揀
（PS）一開始介面禁右蘑菇（R3）

Q：隻game洗唔洗錢？
A：唔洗，除左比錢買skin

Q：解鎖英雄洗唔洗錢？
A：唔洗，玩耐咗隻game會送紅色coins比你解鎖

Q：戰鬥通行證係咩？
A：比錢買完之後，升lv就會送skin、合成金屬等等獎品
戰鬥通行證比第一次錢之後，之後你玩足100lv佢就比返哂950點你比你無限loop，下一季唔洗再俾錢

Q：戰鬥通行證買邊個？
A：買「戰鬥通行證」（950點）嗰個就得，「戰鬥通行證同捆包」（2800點）只係幫你升快25lv

Q：傳家寶要幾錢？
A：要抽包，有保底機制，你預大概過千蚊港紙，要抽建議等活動抽，連咗ea play買點會平啲

Q：更新之後，瞄器無紅點睇到？
A：熄左「超採樣」

CR而家個直播好撚歡樂下

reptar ttv有watch party推薦

CR而家個直播好撚歡樂下
RAS先岩

你指呢個? 舊POST都有人貼過

why

nope，我指reptar台
上次reptar同Nocturnal幾個人做LCQ watchparty先最正，勁好睇勁有氣氛
雖然今次得佢自己一個，但我覺得睇佢評論都唔差

RAS同埋daruma arisaka兩個一齊玩APEX
好撚好笑

有冇discord grp條link失效入唔到

勁多支那人喺個chat度 煩撚到仆街

積分決賽圈繼線

matafe講得幾好

一粒鐘highlight

fotm易到

lm

lm
上左鑽好難繼續爬

係咪多d人玩ps4版我啱啱新手玩，都唔知玩pc定ps4好

會唔會太快
前兩日先由金打起突然唔慣啲隊友新到咁
仲要自己唔慣個場
幾場都係衰自己carry唔到佢地

Pc Ng 加加
唔想排大陸仔

pc

三排白金易排

單排上鑽試一次挑戰自己實力就算啦就算唔難體驗都唔會係快樂 連續扣入場費個心點都那住那住
隻game唔三排邊好玩架 除左ng想刷鎚真係唔會單排玩apex 比你一場4k/20都唔夠同fd嘻嘻哈哈咁開心

呢樣真

毒撚無朋友係咁
同埋我抗拒NG個環境多過RK個環境
場場一開波跳十隊
想打高傷就要一齊跳，然後玩落地戰賭運
跳遠少少執好野就得番10隊甚至六七隊
想點樣
RK個環境最辛苦只係所有野都要好克制
扣唔扣分呢樣野⋯⋯我唔志在
反正要上既話都係會上到去

街場係咁撚弱智又多大陸仔架啦，狂ping佢囉

d人可唔可以唔好再玩d咩鳩lifeline mirage fuse rampart呢d廢英

所有pvp嘅game都唔會單排玩

基本上單排見到幻象 rampart loba呢d 已經打定輸數

冇fd但單排見到呢d就想死

Help

有冇人用SWITCH玩APEX?

到底點樣跑?

個圖示係
有個箭咀指住個圓形 L

跑唔到, 完成唔到個教學模式

Switch 左右菇無得撳落去？

無

生命線幻象 如果識救人其實都仲d用
但如果中意衝人佢地就真係廢英
後面果兩隻on9英真係見到想死

肥佬識救人咪仲有用
一係天際線辛阮彈走個隊友再救

終於試到

要L 制 左磨菇 左磨菇推前 一齊按

關於on9英我只推介mirage同rampart
廢柴排行
mirage verion1 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> mirage verion2 > mirage verion3 > rampart v1/v2/v3 >>>>> caustic v.1 > 其他

真係垃圾機黎

乜鬼ver 1 ver2

成日俾人搶左狗無為意（睇緊2nd mon)
揀左啲鳩英
然後隻狗又派膠

呢個真係打rank個感覺大家都認真啲
無咁troll
好玩啲

Season1嗰隻呀真係好q廢

唔明點解狗咁易玩d人都可以玩到pat屎咁
成日唔scan scan又scan錯位 打交又唔開大技

其實呢d技能組 點改都係廢 直接重造喇

單排好玩既不過我無玩
玩開生命線同亡靈多

見到呢d真係嬲
盾佬成場未開過開盾、drone佬開打仲要玩drone view又唔係放大

如果三排rank有個死都要玩垃圾英 我會唔同佢玩

有次個fd突然話RAMPERT好廢
我即刻用佢黎少少地拎個細鎚

呢d英好食槍法

其實我唔否認rampert廢
咁啱朋友講起
我地玩野反串下
同埋有心要FARM 2000又真係唔難

記得你都係鑽？呢堆垃圾英係打少招技咁

本身槍法有返咁上下咪玩到正常水平 但完全唔關隻英事咁解

隻狗廢到垃圾咁個陣我已經用緊
個場仲要NG
求撚其啦

所以本身無槍法既新手仲叫佢地玩呢d英 基本上係完全幫唔到手

鋪鋪ng都雙鎚骷髏海 rk就通街掛仔
喱個遊戲好難玩丫

有冇鉑rk？

有無鑽上大師

here

係咪啲人全部雙排三排單排搜勁耐

雙排咪排你單隻

要禁左邊L蘑菇制

耐到好似以前鑽3咁
說好的多左鑽呢

季初咋

d水鑽宜家仲係白金
例如我

尋日我同個fd雙排 見到人地得一隻我個fd即刻叫左句屌你老母就揸車衝左落去送頭 笑撚到仆街

揸車衝落街根本唔會死

佢直衝去人地度 之後對槍輸左

我又未上車

以為你話揸車飛落街

佢直搗黃龍勢

有冇得blacklist
跳底+走場撚完全係影響體驗

依家街場好驚見到生命線
btw岩先諗住搵你打你off左

得番三十六日 仆街重係得金一
有啲驚上唔到鑽

單排卡白金2 卡左幾日 好痛苦

pc plat-1

點會上唔到 等多幾日季中d掛上哂去 日頭打就易爬d

ps4

重要班友轉曬去mhr
依家真係單排到2046

pc上季鑽 而家plat4 想搵人一齊打

入定discord

restya d英文都幾勁同tempplex rpr三排

好似高中係國際學校讀

咁三十六日又真係大把時間
我又唔駛打MH
慢慢黎無煩惱，
復活節睇下可唔可以直接衝上去鑽
繼續魔境探索

Horzion就free
手頭上重有mario world

單機game,隨便啦
我等下個月nier replicant

原來帶老闆上分是咁帶的

做乜rpr呢排成日過黎亞洲玩
好似早兩日先見佢同kaizer排

應該係前排restya同rpr 不打不相識左
然後識埋其他人掛

我唔明點解會有人話mirage廢英
已經buff 得好用好多

尋晚打左成晚先贏到一場都幾頹

睇咁多個頂獵台 眼見成日食雞既應該真係得rogue

唐人街delay

應該係因為龜狗OWO成日打美服 佢地撞到識Sweet

之後rpr話自己係OWO fans

佢地個堆項獵約戰全部用OWO discord 所以就識埋

我淨係知有一晚佢地打美服，連續幾鋪都俾rpr果隊追殺，跟住restya就走去人地台到踩場然後識左

幻像係進攻型英黎，但啲人正係識用黎走佬咪覺得廢
佢團隊功能性差就真

因為buff完都係廢
招大技其實好快就可以識穿
細技最多可以嚇一嚇人
但擾亂時間太短
除非佢地癲到俾佢瞬間同分身換位
唔係擾亂性都係接近零

佢最有用係隱身救人
但佢係進攻英

屌係我都好鍾意owo
前排睇佢同湘湘雙排
把聲勁溫柔

湘W湘

佢打法好好睇 見人就咬 槍又超硬 頂獵場差唔多次次全隊最高傷

佢同百弟阿賢上個星期六打東南亞Algs季後賽#4 台灣之光

同分身換位有得諗喎

有得換位太勁,應該即刻變top tier

不如分身都識跟正身射人喇

佢地成日講佢食湘煙

chinatown擱置咗

鳴門

youtube推薦crylix wipe tsm同nrg條片
發覺d鬼佬對亞洲player認知都幾少 得aka ras多人識d
sweet仲要話人外掛

應該加個用補品半隱形

ras有次同mac三排 佢講英文好好笑

邊度講架

Twitter

因為chinatown間公司重組要改名
所以要等佢改完名先上到架

btw 有無片link

crylix pov

cls

呢d真係一戰成名 咁啱仲要殺個圈子入面出名嘅pro team

toxic play算 見親啲新手自殺掛機算
唔想蝕時間
最撚憎搶嘢 唔明咁撚多屋係要跟住

係咪ras瘋狂lets go個條片？

sweet不嬲都係咁
成日覺得佢好撚串又好撚toxic

我諗起早兩年col monsoon又係咁因為一條clip成名，遇到shroud之後爆佢頭

好似係

佢話完人外掛比隊友講話條友係識得真係好撚柒

Nafen: OMG it's Crylix
Sweet: .......
果下尷尬到
不過唔計呢單野sweet真係好撚toxic
個人覺得佢toxic過Hal好多

平時冇點睇佢 但呢件事上面hal表現明顯好好多
比人wipe完睇人視點 仲不停佩服人地操作 做法有風度好多

雖然平時都成日屌隊友

平時冇點睇佢 但呢件事上面hal表現明顯好好多
比人wipe完睇人視點 仲不停佩服人地操作 做法有風度好多

雖然平時都成日屌隊友

唔記得quote

ras將佢所有識既英文粗口都用曬，好弱智好好笑

上個分季開始睇sweet
見佢成down完人之後仲要係人地面前羞辱一輪先殺佢
一兩次都冇咩野
但係基本上佢場場都三四次好撚煩
Hal都係衰屌隊友
但係佢屌撚完snipe，snipe都仲會keep住同佢玩仲好friend笑笑snipe做dad，snipe又會叫返佢做son
我估可能佢私底下冇咩野，係打機果陣會好肉緊

我覺得hal私底下應該同隊友冇乜嘢，記得有條片hal react to albralelie，hal笑得好乸基

乜撚野貝莉莓，白金場做佢隊友係咩感受

佢新手黎

有冇psn隊友？單排開始想死

咩牌位 我都打緊

咁夾硬carry上白金之後有咩遊戲體驗

早兩個禮拜先玩返，金三

咁佢d fd勁過佢，佢上白金都係遲早既事
佢如果單排應該d觀眾會好悶

單排緊金一 完場再搵你

法國呢隻驚冇外掛真係幾好玩

今晚無遇過掛 爽

聽日先都係、今日手感好差我又唔識個地圖，係咁送頭

好呀聽日再搵你

競技game睇啲廢既玩真係唔知jm9 條女仲要唔靚

新個期漫畫冇上色

我覺得佢某d角度ok既不過佢太素顏
apex 好少囡囡係玩得勁，pro既淨係識lulu
btw我有follow兩個韓妹係master但開台無露樣的

真

s0玩開邦加均傷900左右，最近回鑊玩返apex好唔慣

中左150傳家碎😭😭😭

當初EA Respwan唔fix炸藥庫bug想拖到split2
宜家Olympics都仲係有server crash glitch 我就睇下會唔會拖個半月扮睇唔到唔理拖到完季換world’s edge

其實玩美服唔會好delay架咩
成日見龜狗果班都去美服玩

點練勁啲玩左百幾個鐘都勁廢
槍又成日打唔準，平時睇啲直播主都係用槍法解決問題，觀念果啲真係唔識學

玩玩下就慣
亞服rank生態差先逼住要慣高ping環境

諗多幾步就開始有意識同觀念
行上定行落 點解行前定上去 會唔會有人兜後
諗多幾步就開始進步
槍法就練啦

會唔會同人落地鬥搶會搶輸
執野會慢d, 射人會唔會要預位射?/食彈?

建議鑽上大師先打美服
落地戰係有少少影響 所以好少打落地
我地通常跳遠D 人數少D就唔大影響
最麻煩係有時對緊槍 入掩體都會比人knock

睇d教學片，首先係setting要啱自己

轉撚咗五分鐘都未入到驚啊
屌你ea薯仔ser

成日走埋d位比兩隊夾，pin完隊友又唔跟死要打唔識黃雀

哦我見200ping心諗打lol d操作都好明顯地有delay唔知玩fps會點

射人係計你自己望到打中就打中
定係要預瞄？

對槍一樣 只係數字會delay

先百幾個鐘，玩返幾百一千個鐘再講

其實身法先最難學
係咁禁ctrl+左右左右咁避子彈, 我隻手唔知點解做唔到+會禁到抽筋

改制囉左右un好易姐 係un住都要腰射中人難d要練個手感

就係唔知改咩制我隻尾指做唔到好快咁獨立郁 好易抽筋
應該死症

我就用手指公禁mouse側鍵 我隻手指尾都係殘廢禁唔到制你可以試下

屌係wo

巴打玩美服通常揀幾多ping 嘅data center? 200 ping 都仲玩到，但250ping 就feel 到有delay

其實都差唔多就算最低ping既奧勒岡都有機會同高ping既紐約一樣疾疾下

portal+trident?

好無癮，亞服地獄級
美服又lag

週休兩日, 屌頸打機打rk都要抖下氣

上面個巴打好似要衝大師
今季掛仔又多返好惡頂但佢地要衝大師又唔打唔得

係咪有加速器可以減ping

咁早開波

等多個星期啦

呢排真係好撚多掛
NG都成日有

有冇鉑rk?

有 入dc

轉ser啦 日本ser少好多

我都想要返工

console 啱啱有條友喺我面前換甲換得勁撚快 唔知佢點用手制做到

較快啲碌選單

鋪鋪都掛

岩先打ng都比r99鎖頭
2槍pk打左落去差一下

聽落幾好玩

幾時開始

想冇外掛點解唔玩 console版呢
只少唔會打到一肚火 俾人殺左都唔知係咪掛好冇引

啲傻鳩咁中意坐車送頭
幾時取消架垃圾

架車好用喎
搵人黎殺

最近見好多pro屌Horizon 但我覺得隻英對成隻game平衡同新鮮感黎講好成功

講真寧願出隻真係有強度有人玩可以改變下個環境既英冇咁嬲啦 大把新英完全冇人玩仲衰過隻英勁到要Nerf

其實佢同Wraith依家個平衡都算唔錯 隻英開Q空中射都要技術啦 係要Nerf下冇聲個問題

Horizon未勁到個個玩個陣 場場有Wraith咪又係好悶 但依家改完hitbox 比賽都仲有人簡 始終portal真係無法取替

多隻強勢一號位真係好事黎

有咩skin 值得用個千二零件買？

呢隻game太多on9仔
成日停係交戰位做三文治

瘟疫醫生

鍾意咩就買

等緊探路者個skin復刻

黎緊鐵皇冠？
好似講左唔跟原版

唔跟就唔買了
就係要佢全白

無計 臨時變卦 不過未知搬左去邊日出

出先算,唔急,我又唔係成日玩探路者

無心機做野放得工未
我想打機

原來講左 4月14至4月18
每兩日轉一次game mode

horizon三招技都op
仲要拎黎進攻防守都得

如果部ps4/ps5上到144 咪多d人玩主機版
我部ps4silm開過apex叫我玩d咁既野不了
同埋主流fps玩家都係慣左滑鼠鍵盤 唔中意手制 又要重頭練不了

可以插19 hori
不過聽聞ps5 upgrade係boost 上120hz

呢樣真 與其出埋d 垃圾英
不如出多d有用既英俾人多d選擇
睇比賽都全部hotizon 狗 肥佬

我睇過藍店d ps4用鍵鼠 好雞冇電腦咁多靚野用
同埋最多人都係懶得從頭練過 冇理由為左班外掛走去玩低配版 如果上到120真係可以考慮下 d顯示卡炒到夠買ps5

我本身想砌部2070s/3060
但完全買唔到咭就由鳩佢

我都想砌3060

嗰個金色莫三比克幾時出

但佢招q勁過path大技，變相取代path

買小幫手死亡射線，買黎為咗實用，視野好啲絕對值得

見人推薦無情之翼 有乜分別

hal 排既tier list

果然progamer都係好鍾意flatline

裝pop up中距離勁到傻

好用配件少影響唔大 子彈用得冇301咁快 有鐵占單點慳子彈又得 埋身腰射感覺上痛過301 係打遠壓槍難過301

好似成日都執唔到pop up

btw 試左人地推薦fov 110 ads 1.3
腰射好似準左

真，近身100M內單挑1v1冇輸過

睇左董哥條片先知原來依加
part time gaming fd都有

想做

都得，作用一樣的，唔記得個名冇提到

屌你老母
NG都鋪鋪掛
玩撚

個零月前由Ps4轉左過PC
但係慣左用手掣所以去到PC都係手掣撚(PS4已經差唔多500lv.)
但係想買隻好少少嘅手掣，有冇咩推介

睇下d pro 用咩 nicewigg snipedown 個d
應該都係xbox elite/Scuf?

好多都係用scuf impact

Horizon對隻game嚟講根本一啲都唔平衡
侵略性高但同時移動能力強有團控打室內外戰強
最大問題係佢招Q根本係空中strafe到正常一個鑽石玩家都未必穿到甲同時佢又可以補電攞把spitfire噴到你死
你話出一隻強勢英可以平衡
咁其實佢咪只係wraith 2.0
個個搶住用因為佢英雄強度高
同埋comp嘅apex同rank嘅apex環境根本唔同
冇得放埋一齊比

噴火完全係horizon既專武
三倍鏡 q上去掃射

horizon對horizon 即刻公平哂

隊隊都horizon

Xbox嗰個應該係比較好手感

pc any plat

Pc plat 2 or above, anyone？
想上鑽

想問下愚人節活動完左未

未開始

咁係幾時

愚人節活動=冇愚人節活動

依家地圖隨機出金/紫波了

水鑽了快手過上半季

D仆街隊友人地攻過黎第一時間走

勁岩岩先白金一

死ser

停咗了 睇下聽日上唔上到鑽

其實喺olympus先特別突顯到佢op
之前kc都仲未屌得咁犀利
但真心真係有需要改 呢隻野令到path冇哂生存價值

path q改返短cd應該會多返d人玩

Path 係依家rank依張圖成個on9仔咁
佢做到既野horizon做到

佢做唔到既野horizon一樣做到

呢個圖太空曠 path基本上好輸蝕
世界邊緣有優勢好多

未玩過依張圖
係stream睇過only
玩咗apex一個月

呢個圖好多樓，多高低位

呢個圖高低位移比橫向位移有用好多
加上佢個lift可以比到全隊一齊用
仲有可攻可守嘅會戰大技
老實講我覺得喺olympus呢張圖比返15秒grapple比path都唔過份

Path個陣改到Q 35秒cd嘅時候已經判左隻英死刑啦
之後無再掂過隻英

timmy又破紀錄
10420dmg

比返grapple佢都唔夠Octane勁

點解佢D敵人咁撚屎
亞ser真係打ng同哭都地獄

btw 唔知係咪4月1比人fake咗

有無開咪PS4 一齊玩
咩都得

死仆街仔

有冇人啊

唔開咪duck5duck

April fool

如果講olympus呢單圖 我都認同 太多空曠位 就算比返15秒grapple都冇咁容易入場出場 不過至少好過依家

上水鑽了

越玩越悶 ng就垃圾gameplay落地投胎執屎 d人一尻死左一半 飛偏少少就執成場on99唔知玩緊乜
rk就外掛+路人各打各加送頭逼你龜 完全冇一隻團隊game既體驗 有時fd未得閒想一個人玩下真係好嘔心
d fd一個一個del左apex得返兩三丁友成日唔齊腳真係唔想開黎玩

去打日服

打rank未必有掛既

呢排ps4日本ser街場
好多switch rookie 玩到無哂癮

日服最近啲人都好進取

轉pc

ng d人趕住投胎咁，試過收完第一圈得返5,6,隊，冇癮

ng 係咁架喇 for狗衝練槍

server好撚廢

真 試過第一圈得返兩隊 啱啱收完第一圈就完場

講得唔夠新手/講得亂
基本要講下幾時先開技scan、點樣知自己scan到幾遠、企咩位拎視角
用實戰片講要暫停一陣，詳細講解決策

其實呢隻game啲dev/admin係到做緊乜
咁多季都有外掛

EA , 對佢地唔會有期待

試吓去淘寶search apex外掛，d評語好多都話最多玩一兩日就會被ban

cs十年都咁多掛槍game係咁

你琴日都開左啦

仆街啦 開完mic 過去送死

我都打爆左個又見肥仔衝

睇ras玩幻象

落地無槍 用拳頭殺左3個

真 而家轉咗去玩r6
好玩好多

一日唔鎖區一日都係咁衰
當然鎖咗唔代表完全無

傻啦 佢地有加速器 有VPN
鎖區咩都解決唔到
當務之急係搞好個anti-cheat

等佢哋圍內神仙大戰囉

anti cheat...
道高一尺魔高一丈
fps遊戲根本無可能根治到

用battleeye相信封外掛速度會快好多

同埋好心將同掛排個d老板，重置做銅四/Ban帳啦屌

Valorant極少外掛，R6S ban得快，CSGO ESEA, Faceit都係極少掛
唔係做唔到 係睇做唔做姐

其實俾錢人代打金牌上鑽有咩意思

威啲，把炮啲

代打就代打上大師或者頂獵啦

衰啲講句，正常人識少少身法加正常槍法都上到鑽

條片完全唔關佢講緊野事，外國好興依啲？

唔止外國嘅 台灣嘅無為都係咁
gameplay做background
再講patch note

要個軌跡當skin靚d掛我覺得你唔好代打之後排rk雷人就得 話之你上埋頂獵

大把休閑型玩家志在killtime唔練唔學玩幾耐都冇進步
實際上鑽得幾%玩家 唔至於正常人都有
白金就真係正常人都有

如果Switch版升到白金 對我黎講已經等同大師級

點解

switch唔係應該仲易升咩

易升嘅前提係唔驚玩到暈玩得順
隻野長期720p 30fps
以前玩叉盒720p game都唔會衰到咁 隻野重要大動作就跌落23-24fps
試過駁落tv mode玩 無提升 即刻del game
曬左我19gb

我s1棄驚今季先回鍋都上到鑽,單排玩保命英+有啲觀念上鑽唔難

switch 要打東京＋PS4

咁無得打

依家好似無咩點聽人玩switch版
未出屠龍都無咩人玩

switch都玩得 咁電話都得啦

有冇人排極都冇場 係咁配對中跟住啟動伺服器 已轉東京ser 都係咁

電話版今年出啦啵（騰訊）
師兄係無留意開定點

我係
利申Origin

我轉去新加坡就入到場了

無留意

係

補充下 最好有cover 隊友係附近先開技

同埋自己一個龜緊就唔好手多scan人

補充：見到有腳印就提吓隊友 見到30秒既腳印都好大機會有另一隊係前面

乜撚野我白金1 排到1隻銀1隻金 隻game係咪傻撚左

賽季第一場係咁

我唔係第一場

佢係第一場呀嘛

Dpi點set好 見shroud set400 我冇咁大張枱比我滑鼠郁呀

逐個試 個個人手感唔同架嘛

新手覺得狗個scan幾難用
第一樣野就係識計距離同角度開，見有d人成日scan唔到
同埋scanning有1、2秒時間project出去，所以又唔一定要去到好近先開，對面都聽到你腳步

有時scan唔到就真係無計

今季上分一定係Horizon / 肥仔
狗留番3排先用
冇溝通用狗好辛苦 又冇位移又冇保命

就係無溝通先一定要有狗喎有scan好幫到手
btw 單排pick肥仔 好難賣隊友

睇打法啦我覺得
對我黎講始終Horizon保命能力極強
靠隊友不如靠自己
最好自己可以搞掂
隊友係拎黎拉槍線用

horizon 唔會有異議喇

識玩狗同唔識玩狗差勁多，識玩嘅成日都知道敵人係邊打得勁舒服，唔識玩個d scan完等於無scan，永遠都scan唔到人，問佢有冇Q，原來已經Q過，但係完全感受唔到

覺得玩狗就好似打support位咁
輸出要有但係最重要係俾情報隊友
玩得多狗都覺得自己觀念好左

set乜野咁大獲

狗main如果俾其他街場攞左狗黎用會好忟
尤其是佢地唔識scan打交又唔開大技真係燥到仆街

受到傷害時關閉死亡盒選單

講緊邊個

香港SER點解咁多日本人架 次次排到日本人都係唔撚識打正係識走

點解仲要打香港ser

尋日日本ser down咗啲人過曬hk/tw

試過去其他ser 新加坡又掛 日本啲街場友冇個識打交 香港ser啲人槍法勁啲 我自己覺得 同埋我香港升rank算順利 而家卡白金1

港ser單排上白金1

同埋好多白金4同金4雙排 2個係到鬥廢 冇撚得打

白金1排到金牌先慘

試過 跟住立即係群call人打

個ser又死鬼左？

origin login唔到
幾個AC都係咁

#ea老母

垃圾ser

Ea

單排我上半季都係升到 白金1 之後搵左 fd 一齊3排就輕鬆上鑽
之後e 家e 後半季 搵番佢地一齊排 輕鬆上分 e 家 白金1 差350分上鑽
想講嘅 有個識玩嘅有溝通嘅三排 好過自己一個on99 咁衝鑽 / 龜鑽

我想打機吖屌 難得r到個frd入坑
咁樣真係好趕客囉

on9 ser

以為我問題
一上連登原來已經屌緊

垃圾ea食屎啦

今日嗰個日本仔嚟？

我屌 台灣SER仲撚廢啲人 白金都冇乜意識

個see仲未得？

我睇TWITTER見人用STEAM連到

死咁耐

得未

我自己入到 但兩個隊友仲未得
ea

仲未玩到?

單排apex狗也不屌 完全冇正確遊戲體驗只係為左升分玩遊戲 唔係體驗遊戲 三排一日輕鬆幾百分 單排就好講運 好彩一日幾百 唔好彩一日扣幾百不過單排上到同人排都唔會有問題 當練下單兵救場都好 但真係體驗好差

有冇白金1/2巴打想試下一齊上鑽 今日單排好難玩
PC STEAM

入dc招人喇

有冇人知道有一個玩pathfinder好勁嘅streamer嘅名, 我只記得佢玩pathfinder 同人唔同嘅係, 佢grapple個時會先角色拉後, 然後飛超遠, 個streamer係鬼佬嚟。

屌那星 雙排遇到4隊teaming刷鎚既撚樣

tsm_Albralelie但佢冇玩path好耐

呢d其實後點做到

好感動 連續打左12個鐘 終於遇到2個識打雙排 同佢地排左陣 衝返上7千1分 聽日先上鑽

以前係真係好似佢招技個特效咁方圓附近都掃到,而家變到得返前方扇型區域

入dc d 人都好伏架
見佢上季鑽 以為好勁啦 之後 入到去打 水鑽 定

單排上埋鑽 又可以下季見 終於有時間玩下其他3a大作

應該係我黎
對唔住囉

跳底跳落空地係咩玩法

mokeysniper

但有d 真係幾勁
但勁困d 都好似上左大師
利申 覺得自己 得金想衝鑽的傻仔

有冇人知 如果我鑽5 我個frd 要咩rank 先可以一齊打rank

鑽4 無鑽5
白金/大師

同一時間ready就大機會撞到入場刷鎚

Game入面個限制係最少要白金？
鑽底白金一齊打你地就會好啲
水槍白金一齊打就可能冇咩遊戲體驗 事關鑽石場間中都有master/pred 鑽石啲人本身又唔係廢得去邊

最好嘅rank experience 一定係三個實力差唔多嘅去排 一齊學野/溝通

雙排冇乜人打
隨時十幾分鐘先儲夠人開場
咁自然全部人排完都入同一場

k係同無為合作同個咩秋季社群比賽冠軍多人識d姐
aj我係s2玩果時hkdc群遇過 入場先見到係頂獵
真係好勁加上香港人又少 頂獵都唔多得去邊
隨便搵條女化個妝開鏡頭打仲多人睇過本土頂獵

k 係香港都好似無乜FD 得台仔理佢但係呢排R都好似無乜理佢

Aj真係好勁 17歲就頂獵

香港既TTV係咁 一啲唔勁又唔係話太靚既女都可以百鳩幾廿人睇有實力個啲台就得幾丁友睇

咁好現實既要睇勁人玩 外國大把紅人 玩得勁=/=玩得好睇 要好似dizzy aceu咁show/shiv咁有性格先紅得起
唔講咁遠 台仔百弟勁之餘佢都做d搞笑野睇得幾開心
其實後生先打機勁最撚勁係16-22果班 廿尾開始反應慢

有冇Ching知戰鬥通行證抵唔抵課

我依家打到89
如果課咗會由1開始定89繼續

梗係89

緊即係之前啲獎勵都會攞到？

平時打機唔會課金 見到依個啲獎勵好似幾正想課

一定要課 攞到
只要你升夠lv佢會送返coins比你=免費拎哂所有野

Thanks Ching

課一次 用返佢d幣 就可以下季免費

EA唯一佛心機制

百弟BM超渡笑死

用黎保在線人數

兩個都有睇 講槍硬唔硬既K睇落點都勁過AJ

有季其他人都有衝排名 K認真打 台港頂獵排名最高

秋季社群賽個個都頂獵實力 佢同百弟虐全場喎

同埋佢唔會冇香港fd啦 係香港個堆實力都唔夠 頂獵都唔多個 先要搵台灣人打 香港講得出名Hojai Fung AJ都已經係K fd啦

香港第一頂獵點會輪到K 仲有Bunny點會到佢

佢同百弟打全場 你有冇諗過百弟係台頂獵係Top5

香港只係比台灣既頂獵少 唔係唔多

講緊結算最高排名喎 K可以頂獵100幾名完季 咁都唔叫實力第一？

百弟直頭公認台灣第一添啦 但睇傷害佢同個時既百弟差唔多

講真香港pc完季仲有頂獵既5個都唔知有冇 開季上到有咩用 完季keep到先叫真頂獵

老老豆豆單睇結算最高排名=實力最高有D唔公平
K佢係全職直播全職打機相對打既時間一定長
Alan Bunny個D唔係全職打機都結算頂獵

係咪死Ser？

其實對頂獵黎講
全部都最勁
唔係應該場場都實加分咁滯咩
差在加幾多分同有幾多時間打

你啱 但百幾名咁高既話唔係靠時間疊到上去 講緊全世界咁多癲佬勁人 打得多實力經驗都實好d

你講個兩個有冇台睇下

除非你好似Rogue Sweet咁日日打 勁到季季頭10幾萬分

如果唔係就算你實力有頂獵 其實都會炒車扣分

全場都頂獵既話300-500名同1-200個實力真係有分別

錯位比人鎖爛爆甲就直接推到死 或者比人黃其實都好易扣分

Alan有 Alanskl
Bunny同Alan一齊排 暫時

哦屌 原來係佢

咁唔係話太靚嘅女都有好多係長期幾十個睇嘅

屌今季下半季洗唔洗咁多外掛
每2場必有1場外掛屠場,去到日本SER都係咁
仲要鑽場唔係大師場

白金開始/ng都有 真係痴撚線

積分得2個人一開波走場會唔會扣分？？

好似唔會 不過唔洗走場啦 輸左都唔會扣分

你走埋場好似係會扣 落去自殺/打埋佢算啦

正 單排食左雞 仲要夠6殺 +238

度度都有

白金場一定係最多掛，上鑽拎軌跡
朝早打囉 應該少d 再唔係轉美服

我同fd玩ng咋
香港台灣東京全部都有
一熱門返少少就咁

咁我寧願多d人玩
雖然有掛係影響體驗 但呢隻驚真心好玩

勁

多人玩梗係好
但係啲掛咁多真係好難頂
早兩日睇shiv打rk
場場都外掛 睇見都覺慘

今朝7-8點打左幾場白金場 連撞兩場外掛
次次都係辛烷

Chinatown停左唔出？
咁iron crown仲出唔出返？

羅芭仲多

臨尾執左克萊博 好撚爽 爆頭319

有冇人打rank 最近玩返

4月14出WG

打到去邊 今季真係好易上

連歐洲SER都咁多外掛,其他SER都唔洗玩

我最遠可以去到美服200PING有時MODEL會閃閃下咁玩都冇撚用
你玩既時區根本D鬼佬就訓緊教,大部份玩美服既都係亞洲人(講野報位報DAMAGE冇人理已經知係亞洲仔),D外掛都唔想神仙打交一樣去美服

叫做比亞服好少少好少少應該3場先有1場外掛,但係唔撚好彩都會連續撞外掛EA得啖笑之前少左外掛純粹係因為少左人玩
我都有少少後悔番黎玩呢隻閪驚

早一兩日見到啲台灣streamer打唔知咩ser成300ping

做咩金牌場都排咁鬼耐

有冇人有睇GLL Masters Spring APAC North?
我想問個mildom會播播下自己停撚左係我問題定咩

你應該睇龜狗佢地打倫敦同埋係EA D SER太薯仔
明明TEST PING美SER係160到實玩就200UP
英國260實玩就300UP

暫時金四定唔知金三 尋晚食左兩鋪雞升左唔少 不過多數都係solo先打rank 同fd打玩ng 佢地悠閑玩家輕鬆玩下算

有無人排唔到RK

係咪server問題
排咁鬼耐

一上白金即刻撞到大師頂獵玩條L

更新咗都仲會咁咩

只要用辛烷嗰個係街客都8成係伏衝撚到戇鳩 一鳩自己跑過去 好彩就爆甲 唔好彩就送頭

呢個係老生常談今季辛烷變左meta之後就更加
辛烷今季勁在個jump pad但係佢地係唔會識用個大技
淨係識吉針鳩衝

岩岩覆完你打左場就即刻出現
打rank濕布上面有一隊camp緊我做狗scan到全隊係晒上面然後隻辛烷就即刻zip上去開片，一秒都唔夠就俾人down左

唔好話對槍勁， 有觀念既辛烷真係幾好用，攻又得，又可以當陷阱

剛剛又有隻辛烷送左頭 自己友有個down左救完都未回狀態就衝左出去送頭都唔知幫唔幫佢好

所以我依排長期玩亡靈，衝既隊友 同龜既隊友 都識等我開大先去衝

太天真了 你未開大佢地已經衝左出去

Must go faster!!!!!!!!!

諗起有次 玩炸彈飛標開物資庫果個圖，我放完個辛烷扔大係我腳底 向後彈走左

睇ng定rk啦 ng全世界都鬥衝趕投胎冇乜體驗可言
我反而成日見d路人down得快過我開個jump pad比佢彈後再救佢好多時都變左support咁
係3排先識跳人塊面 單排用黎趕路/救人仲多

最慘rank都係鳩衝呢話口未完又有個隊友係辛烷

顯示卡又炒到買唔到 仲用緊1060唔夠力推
apex又多返掛到pk有d想棄game
打個ng都一堆掛仔 咩世界

今次遇到隻正常啲既辛烷 終於贏埋 我呢啲唔勁既用複製器升甲真係好重要

呢隻驚啲狙好好玩
成日人地飛飛下射咗佢落嚟
Between重有冇北美師兄一齊玩

真 啱啱先經歷完 打贏一隊以為自己好抽得
明明全部都係我打 跟住就衝去送頭

呢隻game d狙好細力，唔夠punish

射得中會對對手做成心理壓力
傷害已經唔重要

同fd三排白金場輕鬆升
每場全隊都二十幾殺 每個人都平均一千尾二千傷
一日就白金4升到鑽4
但係鑽石場超多外掛
落地戰打又俾外掛殺
中段打外掛又過黎打
龜到尾段攞個靚位又係俾外掛一野打爆
講緊佢1 clip 六至八友爆頭
點打啊
EA又唔q ban外掛

琴晚打，見到外掛雙排，D子彈識轉彎同分叉去唔同敵人度，心諗Wtf

Cooler esport執笠
再一間機構俾武肺搞死

穩陣打法 單排玩辛皖 賣人又得

打左個𡃁鐘加左百幾分就放棄
唔係唔想付出爬上master
但係10場有9場都係俾外掛殺 好冇癮
Ea真係好on9
之前有單新聞話日本gamer講句nigero(日文逃走咁解)
就ban人
我個fd都冇用過外掛又唔知點解出warning
但係真正傷害緊隻game用外掛個班就唔撚理

隻game一紅就多掛, on9

琴日睇百弟台佢都頂唔順
話次次打rank都要去美服挨兩百幾ping
只係想順暢低ping玩遊戲唔想去美服 外掛多成咁點玩
上半季生態還好 下半季真係痴撚左線 癲到ng都一堆掛

頭先係rift到丟甲
件甲bug撚咗落下層
我重同下層另一隊對望咗成10秒

上半季得master以上係咁多外掛
下半季就唔知做乜周圍都係

無論邊個打佢都鳩衝嫁啦 唔開事

想睇埋新角咩料先 本身都預左買辛烷

其實外掛問題console有無

趁重未nerf就狗沖左辛皖先
之前都開到聲講會nerf回血

新英嗰啲玩多啲好快儲到紅幣

我其實夠分買兩隻 但又想留返黎買skin

Skin嗰啲真係睇運 時間長起上黎要等好耐先出異色
但英嘅強度就好短 所以打鐵趁熱
再唔係你講你想要邊款 幫你check下之前有冇出過
如果出過 下一輪又要等段長時間

真喎
個fd上半季上左master就剩係打細號 佢話太多掛
今次同佢上到鑽實在打唔到落去
金牌，白金，鑽石場都多掛到pk

睇緊外交官 瑞斯帝亞 ，英文日文都咁勁

買左角先啦都係 skin呢啲等輪迴

係咪有花生食k字頭屌鳩wuwei過河拆橋

係 輪迴時間係好撚長

留名
咩事

你地會唔會練死一兩隻角色 練好先再練其他

玩得多唔代表最岩自己
惡靈探路者有兩千殺但最高得2千5傷
辛烷天祭線邦加3xx/5xx殺已經3千幾傷
隻隻試下睇下邊隻自己用落明顯好抽仲好
試到有幾多隻特別玩得好先專精佢地 就算頂獵通常都係1-3隻 知d技咩原理識應付就夠啦

一開始玩惡靈 啲技成日都只係用黎走佬用 之後玩天際線 成日都唔記得開技到尋日逼自己玩尋血犬先會成日開技

狗肥仔惡靈我覺得係3排爬分想打配合先練
單排位移隊友+自保能力都係天際線辛烷最勁
狗係r助攻易上分 如果有一定實力攞分玩後面兩者carry到多d 起碼可以帶隊伍去靚位 賣隊友自龜又得

我發覺狗只要掃過個敵人 就算無開過槍都計到助攻

天際線暫時最保到隊友嗰次係隊友一個down左(又係辛烷）之後另一個過去救佢 我即刻q+大掟去人地度之後成隊安全撤退

咁一定係玩得多先會用得好
建議練死一兩隻常用既先 e.g 狗 肥仔

好似講代打

尋晚有睇 懶人包

無為之前想搵代打上大師》問左K價〉之後無為喺直播屌人搵代打》K屌佢雙面人

無為應該唔係真係想搵代打掛

佢都打咗勁大篇文解釋

佢自己認左係想搵陪打 但最後浪子回頭
篇文好長 自己上佢channal睇 copy唔到條link

狗掃到10秒內隊友打死都計助攻d老闆咪專用狗搵人帶 我本身就唔玩狗 咁樣計分冇乜意思 純粹係上分有保證
多建築物天際線d淫亂走位真係好難捉 q用得好你拖到對面跟你尾又追唔到拉槍線比隊友打屎忽已經好大贏面
由其好多時霸到高位就贏

佢個陣卡鑽一好耐想搵JL陪打上大師 諗諗下又想直接比K打上去算 但最後覺得自己拍咁多教學片阿之類好似唔應該咁 下一季佢都係上到

我又覺得人之常情 卡鑽1實力都接近大師啦搵大腿carry幫手果少少又唔係好過份 憎人炸魚有果句講果句我幾中意佢雖然我都係炸魚一份子 比佢串親欺負國小生咁有咩好叻
但有幾多個好似百弟咁有料又有性格 話炸魚/ng都好無聊
k炸魚搵食又好佢中意又好 佢小氣左d囉

有冇人睇緊GLL NA
Rogue同TSM組隊幾新鮮

pc？
咁快手

天際線表示咩淫亂

無聲升天好淫亂

ps4
放假先咁快

唔怪得
呢個數據係pc係難D大師

認真
起碼要咩數據先做到

龜狗應該呢個數據都無

pc遇唔到掛既話其實都易升
尋日幾個鐘就鑽3
主機做到100fps以上我實玩主機版

Ps5有

未出ps5 ver

支援同做到係兩回事wor

佢上年有講過研發緊 但唔知係4k60定1080p120
不過依家ps5行到穩定60都好好架啦

兩個人係咪易打D

感覺差唔多，都係打個啲人

今晚糕糕糕

金牌已經卡左
多左好多撚樣中意一開波就跳打落地交，又唔撚係好抽幾秒就比人收皮，想等圈混下分都難

轉ser去做日本人

單排盡量自己手動pick英 有機會做隊長自己跳

金牌又真係唔洗混分既扣咁少分，梗係搵交打啦

金牌啲人咁廢 落地打都執幾件啦

今晚咁lag既

Lou過左CLG打比賽 Apryze入COL

金牌其實都係打番果班人
只係一埸扣多10分其實好少事
反而上到白金先慘又扣多左分又啲人難打好多

條友好嬲咁

幾吸引 不斷打交

又慳錢了

金牌姐，你咁都上唔分，你都係留係金牌啦

Switch版出左之後ng啲人渣左好多

果然係大俠

想買lifeline 但睇見佢之後又比人nerf

已經削到勁廢

無計 有班人話隻野招passive好勁ah ma

path原色要抽定係skip唔出

今朝開左gll NA睇，睇睇下之後訓著左
一路訓一路矇查查咁聽到Hal係咁屌鬼
Listen! Listen!
發夢都見到佢個樣

講左唔出

原色靚好多

肯出靚狗skin未

臨時抽起唔出
搞到依家都唔知買唔買肥佬好

依家覺得入場簡角色有特別動作藍白個個最好睇 貓頭鷹好柒 萬聖個個又唔好睇

s6定s7 pass果個狗skin靚

最靚應該係intimidator
萬聖節嗰個反而想要 幾得意

apex 把L star 同30 30 真係好廢

3030中距還好 lstar真on9

3030太雞肋, G7中短距都好用過3030, 遠距不如攞狙擊槍算

玩都冇得玩

好撚LAG. 次次都係關鍵位LAG機 好撚火滾

shiv比個cheater搞到傻左

之後鞭屍鞭左5分鐘

點先可以係PC上到大師
玩成晚 冇掛個場立即食雞
之後連續4場俾掛打到-48
一個二個都噴火槍槍槍頭
我想打機阿

鑽場好撚多掛 (岩岩pc 上到 鑽 )
差唔多場場都係掛點撚打呀 下下 鎖頭 平行步槍7 槍入面6槍都係頭 岩岩好30粒子彈 打哂成隊3隻
白金起碼4-5場 先見到一場 / 唔一定有

轉美ser打少掛好多

200Ping打唔黎

咁冇計

扮乜鳩 啱啱先俾人aimbot完

嘩屌你。仲未訓

有冇巴打想組固定隊
衝擊一下大師

你打唔到美服好難上大師喎

意思係咪亞服冇可能上到

今日到RAS鬼上身
兩場開技都扔到野 彈番轉頭

T1贏成條街

res shield照留都唔過份

啲人就係因為res shield所以先話要nerf
所以搞到依家咁

無盾不如del咗隻英算啦

點都無人玩嫁啦

改到嗰盾有血量咪得囉
一刀切成隻lifeline變垃圾

連唯一有用既都CUT埋

近呢年幾數佢羸T1既次數仲易啦

200 ping其實無你想像中咁差，打慣咗都係一樣咁玩

仲有邊個會玩個drone識自己跟住你回血就話勁姐

個shield remove 其實係咪buff黎
又要hold死一個位救 一個炸彈救緊都即死

lifeline最大死因係啲技冇癮
我要回血用辛烷算啦 個drone又有聲
我要loot勁野用loba或者打人算啦
仲等care package唔知比啲咩我

Lifeline 補快返係咪又可以好似以前咁食圈都唔怕？

句listen 有聲

應該唔會 依家食圈部機好快爆

好似連一下都補唔到就已經爆
重要有heat shield都照爆勁on9

終於上master 😎有冇人缺隊友，可小號一齊打

帶我上分OK？白金仔

Okok😂留個名今晚+

有時玩呢個遊戲真係運滯, 屌佢老尾, 平時落地開箱一係無槍, 一係莫三比克 p2020, 頭先個一局先嬲, 搜左大半個地圖, 一粒輕彈都無, 跟住搜左5 6個死亡箱, 又係無, 另一局無血個時, 開5 6 個補級箱, 又係一個血包都無

Mozambique here

港澳比賽有冇人睇緊

D實力終於平均過初賽

唔識換槍?

Kaizer個隊第一名 BS正面撞撞輸喎 個Alan Bunny係勁 但淨對對唔贏

真 有咩彈就玩咩槍喇

k佢1秒換甲,快手到
隊友空中飛鏢中對面

有無link

真係秀爛 隻狗佢前隊友 空中鏢中

之後Kaizer正面對贏Alan贏成條血 再秒換甲eva打爆埋隻狗

主台 其他視角得Kaizer同Alan

汁到廢槍咪走住黎屌 頭先有場3隊落村莊 無甲廢槍 走住打去第二到loot 死左個隊友 最後換把好少少 返生個隊友返去打贏埋 成地箱

Kaizer勁早收皮 又輸返比BS

最後換左電能, 因為滿配r301 唔想棄

lifeline咁廢仲要改
如果大技改做限時自身變做回血drone效果 範圍內隊友回血反而有用d
依家又有horizon又盛 邊有咁多時間比你掉住個drone定點回血

好燈

我覺得招大技轉做跟收圈轉趺落物都好
去到3/4圈變平時補給箱咁
都有抽獎成份 但好過你俾而家果堆野我

鑽石有冇得carry

留名😂

唔一定既 試過開場靠佢兩件紫甲

兩隊都柒一場

其實奧林匹斯點解啲人咁鐘意跳住宅區 又唔係容易有紫甲 又唔係多野執 我寧願跳有地牢既雙子塔仲好 九成有紫甲 又成日有金盾

人地想打拳頭交

t1又贏
輕鬆gll master

資源分散少少冇咁食運氣
Ranked想落地有人頭分嘛

好少講野 原來甩左P

cr上次柒完今日又輸t1

T1真係穩定得好緊要

CR就只能夠講佢地計直播 出片應該搵錢多過T1既

T1靠比賽賺錢
CR靠直播人氣

cr好識打日本市場（雖然係日本戰隊
ras基本上次次係youtube開live都8k以上觀眾

講到錢呢樣睇WOKKA加入就知

佢果時唔打野良連合都講明係因為搵唔到錢
幾次CR CUP個獎金都唔少
仲食曬Mildom同YOUTUBE雙平台

拉埋一班vtuber fans

CR執返嗰尾彩

如果t1 0kill cr追到
一場31分

T1有9分

Cr今場都好好彩 第一次會戰好彩插中手裏劍 第二次俾人後面夾完全唔知 第三次俾幾面圍仲要T1守圈
Push T1嗰下靚到

第2都有2500鎂

cr個打法成日都係見到附近有人打緊就去third party
但係有唔少次自己殺完又有第二隊嚟 太冒險

上次selly為咗嗰25血都冇咗15000鎂 今次第一同第二差2500濕濕碎啦

有無人有買冠軍版 我見係咪都要課1000幣返黎買戰鬥通行證 佢俾多140就有晒所有角色 啲skin就待暗碼士同武器skin好睇

應該要好似上年gll master咁 最尾嗰兩場直接跳t1個位去打
上年真係兩次都殺到t1 但最後都追唔到

同埋CR為拎人頭成日會太遲入圈
T1會相對早d入圈得黎又有少少頭

咪就係唔穩定
出黎既基本得紫甲紫包有用,大電大補叫安慰獎
但每次空投都唔一定出到上面既野
同埋但個大慢到出到第2次既時候其實你都都齊裝咁滯

冇架喎 CR就係靠個人能力獵頭搶分
就算以前羸好多時都唔係話排名好高 係殺人數搶好撚多分
而家加埋SELLY更加

呢d柒野鞭返一年半載先

反映到喺排位同戰績到 大起大落

圈收喺skyhook嗰幾場 t1將頭幾圈入skyhook嘅隊全部殺哂 癲撚到

CR 100殺 RGN 61殺 都係差15分

RGN有8場排頭3
頭3名T1 CR RGN大家都係羸3場
但入到頭3次數最少既係最後羸既T1
但キル数T1入曬頭5名

1位：T1_KaronPe 42kills
1位：CR_Ras_LOG 42kill
3位：T1_obly 39kills
4位：RIG_788 32kills
5位：T1_Parkha 31kills

真呀 而家MONDO職業賽休息 晚晚不知玩得幾撚開心

6-10都唔見RGN

6位：Selly_o 30kills
7位：JUP_t23tatsu 29kills
8位：CR_Cpt_LOG 28kills
9位：FL_Pinotr 24kills
9位：FL_mo-mon_ 24kills

屌那星,我星期6日一定掉分...
今日跌左300分好SAD
好想上鑽呀

為角買就唔係好抵 真係鍾意個skin先買 唔係寧願單買1000幣好過
同埋呢啲dlc有時steam會有特價

我主機版

4位：RIG_788 32kills
RIG-N同RIG-S

一講就見到奈羅花排rank

第一場MONDO起手斷線笑到我

Dlkh俾掛打到-200
好想上大師 但連鑽三都上唔到

唔知點解mondo一出聲就想笑

Pc鑽4留名
好撚多外掛

我之前solo日服冇乜，一陣間加

Added

清solo to master？

唔係😂有幾埸solo姐

仲卡緊鑽三

好掛住無掛個日一日升一大階

諗住轉玩肥仔跑狗插2下無4成血

G chi打cheat一流

玩apex 唔好感情用事，簡移位英 棄隊友

好撚多掛d fd得閒打果陣就肯定最多掛時段
又唔想自己打好撚悶上半季自己日頭打上鑽 少好多掛
想打埋下半季攞個閃章 咩料金牌已經連續遇到掛
連左右郁un射都唔識直接鎖爛

啱啱上鑽 今日打咗成朝新加坡服唔見有掛
夜晚可能4場有1場掛

朝早係少d掛

打日服卡鑽石
打美服上大師

呢度至少五個大師

有冇人係日服上

應該唔止喇

有po出黎既pc睇落差唔多

Hal近排難得唔係屌人既精華

差49傷先有鎚做左kill leader仲要贏埋 但得1951傷

最鐘意睇HAI

ok , listen listen
shut the fk off

係咪pc 見到人down左情況許可就記得去邊屍
成日差少少傷就係差邊屍 積少成多 有時10條屍就多500-800傷

Ps4
有得鞭我會鞭 但成日情況緊急得滯 收圈嗰陣人地又有個毒死左好彩之前射到佢爆甲 計左我殺 如果佢無毒死咁就拎到

PC版玩唔玩到東京ser架?
排左左好耐都排唔到一轉番香港ser反而即卡入到

hal:(掩面)(冷笑)....

前幾日我都係咁 呢2日正常返 不過有時都要重入game先得

呢隻game要打鑽以下/NG先爽

做乜呢排更新更得咁撚密
次次100幾mb秒速down完要等成半粒鐘先複製完 好撚反智

一直都唔明下載完仲要複製，複製仲有時成45min，收工想打一陣整完都就瞓覺

收唔到
我加你？

最近先開始玩返
得銀牌 係咪冇新手玩

得T1打FFL既

有呀 呢度都有d金牌巴打

痴線T1呢場勁到
殺完一隊再黎一隊再殺哂
成隊夾埋17kills

Ng有理無理一開波即跳打交有時打rk 無手感打到頹頹地去ng爽下

我玩左大概一個月左右 ps4版

不過我pc

你id係咪v字頭 未add你

你都唔on

聽晚先

PC 單排上左白金

如果想買兩個skin咁大把
直接買2個算 總數3600金幣
定買曬6個算
6個好似好平咁 平均一個值1000金幣

加油白金先係打rank既起點

屌你Hal同Reps勁撚基 係度玩撩耳仔

個war game mode好bug
完game咩都冇計
每日挑戰個啲都track唔到

多條命就叫新模式
戇撚鳩

你地會唔會每日玩陣aimlab先打rank

打NG熱身好過

NG warm up多啲嘢嘛
執嘢 走位 放技etc
實際打幾鋪先知手感好唔好

Aimlab熱一熱槍嘛
打Rank得兩隻角會玩 狗同天際線
今日玩場狗 無天際線招Q唔識搵高位打
係咁行白給位

當大家都識玩嗰陣 eg白金以上
就會好確實感覺到有位移嘅優勢超大

咩fuse扔手榴彈，rampart放盾有鬼用
你行出少少空曠位已經被人鎖爛

有位移技同你白給係無一定關係
你玩乜英都好 只要你果下走位柒左就會白給

白給嗰陣有容錯

同埋無得揀要行空曠位嗰陣可以運輸成隊
實用過其他技太多

你白給位 人地如果鎖爛你或者3個槍線對住你都一定死
正確d黎講就係每隊至少要有一隻位移角，而全隊如果一定要經過白給位，呢個時侯有位移技幫手就係最安全既做法

冇錯
一隊乜都可以無
一定要有位移技
單排一定玩位移角

總之horizon 狗 肥佬組合無得輸

狗或者Horizon轉做辛烷或者惡靈都得（個人意見）
反而我覺得有隻肥仔係隊真係會舒服好多
但係的確係要有位移英先得

睇啲台灣用語睇到嘔
明明呢到個個都係香港人？
唔覺用廣東話講啲台仔用語好唔慣好怪？
咩白給又鎖爛

白給既廣東話係乜我都想知
送頭算唔算廣東話

辛烷其實未到T1 你見比賽都極少見到有人pick
惡靈其實好似岩世界邊緣多d

上半季上完鑽就無心情爬

比賽唔同rk打法

點會，近呢個月睇比賽都keep住有辛烷
淨係TSM hal都轉左玩辛烷

s9 都nerf

我淨係睇日韓就真係唔見咁濟

再nerf左吓horizon先

我覺得第一順位其實都係horizon
然後先到惡靈辛烷

之前我講白給比人屌係大陸仔添
送頭又唔完全代表到白給

白給呢兩個字真係形容得好精要

真阿 最接近香港講法應該係白送？咪差唔多叫法
但其實平時玩都遇到台仔/大陸仔要溝通都要跟住用
都唔明咁敏感做乜

多左

咁白給呢個字詞又真係暫時未有廣東話/香港字眼可以精準翻譯到同一個意思
鎖爛都仲可以用鎖死呢D字

係支那網絡用語黎wor

白給，指遊戲中的玩家在沒有對己方作出任何貢獻的情況下陣亡，該情況一般出現在諸如fps類競技性較強的遊戲中，通俗地講就是「送人頭」。

精準 準確
支那最鍾意簡化 將原本可以分開講既一次簡化成一個詞語
然後就話冇字岩得過呢個字

上半季兩個ac鑽，冇玩一排勁廢

送頭點解唔代表到呢

其實送頭本身又係咪廣東話

玩都未玩就收返埋

咁你咪唔好用囉 見人用就起哂鋼咁
大陸人有用就唔講得 台仔咪又用緊香港打機成日要連台仔 一早d人就慣哂 係連登d小朋友先咁執著
又唔係牛逼果don9大陸話完全詞不達意
台仔都會學香港人講下香港話 又唔見人地會笑自己人

想請教下有冇咩方法易升LV啲
想開多啲箱 抽傳家寶

買battle pass，搵fd三排,避戰,生存時間愈長愈多xp

上面巴打都係想提醒返大家個字係蝗語嚟，同台灣人玩咪就返人地講白給囉。同返香港人玩你都唔用下個腦轉channel仲講白給，就抵你畀人話支那仔啦

咁你咪繼續用囉
自願同化做支那人用支那用語做支那狗
笑鳩你柒姐
有廣東話唔講講普通話
白乜撚嘢給
送頭就送頭啦

Thank you

白俾 鎖死

重點係用廣東話講白給個音根本就唔撚通順

俾錢

真，平時玩講開企錯位/送頭

Lifeline個面具skin要下星期先有？

口講我都會講送頭
但白給其實字面上係表達到多d，給=俾人資源
我睇開twitch，韓文有個講法係 도시락 "飯盒"外賣自己送埋黎俾你食。

想升到500先課 就咁課箱好似要洗好多錢

就嚟600lv我都仲未開到

俾你參考：我宜家630hrs左右都係480幾lv
仲未計之前有一季係用origin玩

課寶最平係之前兩周年活動，但宜家過就無
如果你岩岩新手開ac無耐想課寶，可能直接去8591收個有寶ac返黎仲平過你抽箱

躝返去同支那仔玩啦大陸仔

波台狗係咁

同fd玩成日話送外賣俾人

真係玩親都未試過講白給
講親都係送外賣or外賣仔
白給咁唔順口 點講得出口

我依家先49x lv
睇番包底網 先開得二百幾個箱

送外賣個意思>送頭

可能玩開嗰堆會load到
送曬成身資源比人=送外賣
不過白給係的確精警嘅

送裝?
白給真係講唔出口

叫番英文positioning, lock on, ads
由ow開始都係咁叫

送頭=送頭
送外賣=成身有餡咁益左人=送裝
唔知你地平時係咪都咁叫

白給好似係沿於csgo 因為死左會送把槍俾人

Feed

真係叫feed
無留意shiv hal佢地點講

Feed唔係因為csgo而彈出 係我好耐之前有fps己經有人咁樣叫開 但醒唔起玩邊隻了

我淨係知打LOL都會叫feed

好簡單啫
白給係因為呢個行為而創出嚟既字 實覺得準啲架好似咩綠茶婊咁
送外賣就係形象化件事 兩樣嘢嚟

LOL嗰種feed係比人殺完會養肥人
不過好侮辱性好正

白給齋睇字都唔知up乜，點樣精警

由於CS:GO以及同系列V社CS遊戲特殊的經濟系統（通過自己獲得金錢購買武器道具）且死亡後武器道具掉落（即白白地送給了敵人），白給一詞逐漸在該遊戲玩家群體中被大量使用。

所以送頭係表達唔到送資源俾人既意思
一係廣東話叫送外賣

我同d fd都係叫開送外賣同外賣仔

又做foodpanda

開頭睇都唔係明 但佢個意思又真係代表到外賣仔之餘又搭到其他野用
大陸好鐘意叫ontane做白給
雖然真係叫唔出火

乜鬼野鎖爛都好on9
秒殺就秒殺啦

其實咩叫鎖爛
唔甩lock？

泡槍呢

仲衰過白給

呢幾日開始main Crypto

台仔好鍾意講乜乜爛乜乜爛

其實點解你地可以係奧勒岡玩到

我次次一連入game就package loss

岩岩玩返有無DC群/人一齊玩
利申 垃圾

置頂

我就叫開Beam柒

求carry 鑽4

咩叫課寶?
支那寶?

傳家寶？

咁多外掛 玩撚咩

變咗正字post

平時都係睇英文多

個war games更新 原來就係打打下會幫你回甲？

玩未 -3-

白給係形容得精準
但係口語的確唔會講得出口好怪
如果一定要講我都會傾向講返送頭

反而鎖爛廣東話講又唔覺得唔順
可能因為廣東話平時都有類似用法eg抵到爛

時限mode

中期自己一個 估唔到咁都打到4千
骷髏海真係難好多

咁講做外賣仔咪得

岩岩google完 Tufi好似係台灣人?
咁戇鳩嘅野都做得出

夜晚先

骷髏海真係要睇下啲人跳咩位跟住跳 之後狂殺人

直頭叫foodpanda算

回得勁快

on9

新活動係咪好岩刷傷

宜家係唔係Eva-8>狗散？
見Timmy宜家轉左用eva8

狗散減左傷 每粒11
EVA8 就攻速加左

屌那星
打白金rk 最後得返2隊
我得返自己一個,殺曬隊面3個食雞之後隻手痺到癲

咁撚仆街唔比人剩買lifeline

都話下星期

屌佢老母又死ser ?

鉑金點上鑽
有冇人可以帶下

pc定ps

Ps新手有無一齊玩

pc
卡住係鉑金4同3之間

pc有人帶我都想痴

新圖：
新英：

新skin：

個horizon 異色skin柒到

玩開既正路都有睇下人點玩 就會睇台灣同NA

我唔否認係支語 但明顯呢度多人叫白給鎖爛最主要原因係好多人睇台灣人玩

咩龜狗百弟Restya 基本上所有台仔一定係講呢d術語 你聽開既打緊個陣同fd溝通無啦啦自己轉返口語諗過個會好奇怪 所以本身唔知支語既跟哂黎讀唔出奇

仲要香港冇出名既開台會用廣東話打

呢樣真
聽慣左

隻新角唔係真係識飛呀麻 天際線已經勁到on9

Respawn表示咁咪唔洗nerf horizon

睇占皮講新英可以穿牆真既話啲防守角廢哂

我自己main horizon成日從天而降咁玩偷襲但都成日畀對面啲horizon咁玩翻轉頭佢個落地無聲真係搞唔掂

想問下如果上半季上左鑽石，下半季洗唔洗上埋鑽石先攞到獎勵

唔洗，不過上下季同一rank既話個徽章會閃閃下

就算唔飛就咁大技+arc star玩偷襲都好屈

係希望唔好再nerf佢

Wraith skin有乜分別

下圖係原skin 上圖先係新

好搞笑

舊野黎 我已經有

pc新手留個名

金skin recolour

占皮啲片就算鳩數啦
流嘅都講一餐

Horizon依個skin超多人有

Here

天空大戰

痴撚線 cpt mondo同parkha打rank俾同一個外掛係咁追住場黎打

差啲以為新英係幻象

打到上鑽 想衝大師 結果亞洲ser場場都有掛 打到就嚟想quit game

又換

有五個模式
重有auto banners同killing time未出

Ps 白金 有冇人打打到黃昏 只打歐美ser
想升分先好加
加tg mwraith

你幾多ping

入到場180-250 不等

想問下大家用咩槍多？

應該R301或者噴火槍

我都多用r301
但其實能量彈嗰支都幾屈咁
冇備彈嗰支
啱啱玩返唔記得名

L-star都叫屈

點分支槍屈唔屈

殺到人就屈

之前見好多人用r99 而咖都少

有冇人今日玩都係lag到爆炸定係我自己Wi-Fi有問題？

冇咩話屈唔屈 係有幾把幾好用 噴火 R301 電能衝鋒
但L-star屬於冇人用果啲槍黎

如果唔好咁快過熱同埋無咁光既話都用得下既

Mozambique

今季都係打到白金算下半季簡直係cls

最主要係光撚到睇唔到準星

連個敵人都遮埋

新手lm
呢到有冇人鍾意暗碼士？

懷疑d pro執到呢把都係靠估位射

我一開始玩果陣諗住main佢
後來轉左玩機械人 惡靈
因為無fd肯玩位移角
飛機佬其實幾好用，但要三排自發揮到

有樣野想問下
睇佢被動技簡介話會標記敵人
係咪要自己標？
定指定範圍掛部機係到，隊友都見到？

自己標 範圍內見到敵人就會紅標 隊友都會見到

純粹係部機近距離見到人，佢自動標記，隊友都會見到，就好似尋血犬scan到人咁

我用拳頭都唔會用佢

有冇巴打可以一齊排啊,打rank見到啲送頭狗打到心灰意冷,ps4白金
id:isme123456789

下季好似有暗瑪士傳家寶

點解白金咁多衝衝子架
一聽到槍聲就好似食左藥咁衝去，唔理果到有幾多團打緊都衝入去，唔洗幾秒佢就down左
10鋪有5,6鋪都有呢啲隊友

好似係武士刀？明明係韓國人

搵人3排啦 單排邊有體驗架 攞苦黎辛
我上季單排順既一日5-6百分 唔順既只係加一兩百分
今季3排打左3日差300上鑽 隊友唔使勁 肯聽call識跟放技幫隊友基本槍法射得中人唔使好carry 已經好穩定上分
白金講睇時機混戰點入場攞分再有危險就退保命再等機會衝保排名 單排成班送頭仔逼你龜好彩遇到識打係好爽可以一隊廿殺 但伏既多囉

有個設計佢款傳家寶嘅designer話唔係把刀

單排就係咁

薄長小小彎嘅刀就係武士刀？

唔係上大師都唔使特登去美服啦

有冇美加巴打想一齊玩 不妨留低id。 ng/rk都可以

依家白金一 學識咗一樣嘢
睇啲隊友鳩RUSH 我就走先
成場0傷都唔想扣分
本身700均傷 依家扣到得返400

單排係咁 佢地knock到人都會考慮跟既 如果唔係都係保持距離射算
之前單排排到兩個白金4
條友亂rush衝過去比人射down 另一個衝埋去又比人down埋
見佢地一個都knock唔到 我即刻調頭走
跟住佢話我useless 完場睇佢打得10幾傷

真係唔知想點 有時3V1 又唔見佢RUSH
2隊打緊就RUSH去中間

通常見到隊友俾人秒就可以果斷賣
單排千祈唔好心軟

真 待別係啲守門員
佢哋0分唔會CARE

果斷Q走

一到星期六日就埸埸都多過一隊外掛

唔知有冇聽錯，Hal排係
1. CLG
2. NRG
3. COL
4. SF
之前呢度仲有人話CLG廢，我排一二一定係COL/CLG

深宵打sg ser超易打就黎鑽一

幾時有單排呀，3排真係0 遊戲體驗，一係嗰個都當自己timmy，一係就淨係散步同龜縮 一打就死，極端到

今日終於攞到第一個雙鎚

係咪即係4000傷

新手lm
有無銅牌巴打想一齊操一齊打上去
而家銅一 單排有啲悶

激死 差D係咁叫NOKILL佢地係咁尾刀

屌你試過19Kill 開埋咪打埋字叫路人No Kill佢都殺埋仲要事後打sad

真開頭混戰我殺左5-6個佢地仲係上一個房區shopping之後清哂再黎執箱 有幾隻我down完對手換緊彈佢同我殺左 就係差收屍d傷 20殺仲難過雙鎚得細號試過

通常我要打鎚既多數knock完就收埋屍每隻多100就差好遠

3個新手一齊係操唔到野的
最好搵人帶 俾人講吓有咩不足

係 打完一隊又有另一隊黎 loop左幾次

真係ON9 GAME黎
場場都比掛仔殺

NG都octane+rev combo 呢啲殺左一定會teabag佢

終於升埋上鑽

下季個牌識閃了

星期六日白金1單排成日都排d雙排白金4+金4俾我

乜滑鼠要唔tick 增強滑鼠指標先會準啲？

勁 其實香港ser夠人咩鑽場？我見d人多數去日美ser打

尋晚日服美服都撞外掛
所以諗住反正都係要打外掛 不如揀個低ping啲嘅ser玩